浸大中醫藥學院講師免費中醫健康諮詢

香港浸會大學‒賽馬會中醫疾病預防與健康管理中心：閣下已自動提升為健悅會員，即日起至今年8月31日，您可於線上向浸會大學中醫藥學院的講師進行中醫健康諮詢，費用全免。
立即登入:
[查詢] 電話:37933428或電郵:embracehealth@hkbu.edu.hk

中醫喎免費中醫睇唔睇？
睇：
唔睇

自推一下